警隊一哥今日會到醫院，拖望元朗恐襲被打乘客

梗係唔撚會啦

點解呢

因為政府叫人打

如果家下先去仲死多2錢重 要探就一早探 政府柒唔係今日先知啦

佢唔會去啦

邊個係一哥